［突發］前東x堂經理屌柒你班廢青！！！！

咪又係美心

PUSH

推

咁多野玩

暴徒加油

嗯，明白了

唔好咩都擺上黎啦

呢招真心好L陰毒